聽日咁亂，會唔會有d 北佬落黎做大茶飯

警察去曬打人，銀行又照開